8m左右買3房

暫時睇到合筆直嵐山，碧濤，峻瑩同翠擁

有冇巴打比下意見邊個好啲？

呢個價位
必東涌

嵐山最平交通冇咁方便

碧濤就偏舊

峻瀅有機會out筆

翠擁就冇露台

但嵐山係長實起，聽講長實用料偏cheap，有冇巴打比下意見

太遠唔考慮，暫時都係諗以上位置幾間

tui

你個8m點黎？

嵐山同映灣去尖沙咀接近一樣時間 揸車嚟計
落黨鐵站都兩個字
太遠？

翠擁唔out筆咩

愛海頌？

好老實東涌去香港中心係好快（東面除外）、係唔知點解啲人覺得遠又唔覺西北東北遠

利申 東涌打手

本身住沙田，唔想離沙田太遠

將軍澳我自己覺得環境幾好，又近我返工

同埋你目標係500-600尺嘅細三房 總之三間房就得
定600尺以上嘅三房套 甚至再大
都差好遠
如果前者 講交通配套 荃灣都屌打東北區

嵐山真係唔好揀 落市中心耐 揸車都要8-10分鐘
外牆有啲舊同多跡 同齡樓嚟講佢特別老得快 可能用料差
的士都難搵過人 （而家疫症時期另計）

600左右有套房套廁就ok，700呎除左嵐山同大西北真係冇乜有8m

我見佢車位成4500一個月

利 有揸車

Tko都唔差得遠 不過新都城嗰啲都可能啱筆

咁講峻瀅應該差唔多，d料又係+x 起

附近勁多白粉友

環境問題所以佢喺呢區平好多

翠擁華庭係馬鞍山最低水咁滯，但好似普遍有漏水問題，睇樓要小心留意

搵下海柏有無

8M 幾可能有

大古

迎海2.5 房夠唔夠用

呢口價深井仲好，過海旺角一程巴士搞掂，仲有無敵大海景。

康城

峻瑩仲有排要起樓
你要諗過
同埋好多烏蠅

呢到

北區?

8M 3房 將軍澳附近有D難wor

買峻瑩不如買康城？
又貴d又遠d

唔嫌舊買美孚，交通無得輸咁濟
8球幾應該有3房套

荃灣咩屋苑？

嵐山點都唔會買
長實樓
又偏遠
又圍都係墳

如要大埔的話仲有選擇

近地鐵站咪綠陽新村
想環境好d就麗城/灣景

如果 8M 去到中間都得既話，星河明居可以一戰
細三係做緊八百中至尾

不過個廳偏細兼鑽石廳，唔係個個接受得到

話晒除左個則，其他野冇得輸

新港城會唔會考慮？細3房都應該有機會
翠擁真係聽過勁多漏水喎

浚瀅個位好隔涉，康城都已經極唔方便，浚瀅仲要係康城再俾，長實樓，之前有睇過，both 一期同2期，真係狗也不屌，幾年樓，可以破舊過人地十幾年。

800 可以試下康城領都嗰幾座，低層or 座向差啲 有機會8球內

浚瀅個位好隔涉，康城都已經極唔方便，浚瀅仲要係康城再入，更加唔方便。
長實樓，之前有睇過，both 一期同2期，真係狗也不屌，幾年樓，可以破舊過人地十幾年。

800 可以試下康城領都嗰幾座，低層or 座向差啲 有機會8球內

碧濤積大d？

大西北會唔會考慮？

無揸車真係唔好諗嵐山 喺大埔中心轉巴士既話由落樓計要4-5個字先出吐公